(不安)巴士上層啲人坐哂左手邊

話說我搭緊車由灣仔去馬鞍山方向，
一上到上層已經見到左邊嗰行全部坐咗一個人，
得一兩個坐右邊，
咁我坐咗喺右邊，
但之後有條女一上嚟寧願同陌生人一齊坐左邊二人位，
都唔坐右邊空位，
究竟咩事？

有人呀

坐滿晒你睇唔到姐

圖呢

On9夠未 因為曬囉 你無搭開啦一定

Funny

無圖你話坐哂司機位都得啦

右邊通常貼左廣告, 唔太好VIEW

右邊曬啊

有海景睇

吊 你睇唔燃到姐

左撚住曬